侵侵話習近平係敵人

終於承認了

今鋪真係買定罐頭

Xi is my friend.

由president Xi變成Chairman Xi
擺明視Chairman Xi同Chairman Kim同等

朋友都插十幾刀 敵人會點

lm

chairman mao

Enemy Xi

下個星期又改口話愛習近平